想問有無長期要食藥既手足啲藥就食晒？

岩岩突然醒起我得返半個月藥都無，我要去醫院拎，點算 知唔知呢種關頭有無郵寄服務

著保護衣去拎

認真想問 我驚成個新年都𤓓𤓓戀諗住呢件事

或者試吓打去醫院問？
下星期要翻去覆診 打算改到下下個月

藥房配住先？

要初五開返先打得
你覆診個病緊唔緊要？

無得配既藥

唔係要長期食藥 但係2月11要入PWH做手術 訓成個禮拜先出番黎
準備攬住盒口罩同酒精搓手液過世

有冇得提早拎
依家中招機率細d
保重

我都要去私院做
諗緊改唔改期好

岩岩先有單 隔離病房既病患去拎暖被 污染咗啲其他病房...

我估有，所以打算紅日後即拎，但隻藥貴 同埋要訂，佢出半年份量only
但藥房好q多人咳之餘 佢喺急症室對後門出面... 所以淆底

國際戰線：求國際封鎖香港

半年應該完左
冇咁易中既 返屋企做好disinfection

吓屌原來就係PWH！？？

我都係打算打去問
睇吓佢地會唔會有咩特別安排
今次主要睇報告 但我係去RH